有無人可以一拳打暈我

等我好瞓啲

你咁肥 一拳都打唔入喎

恭喜樓主瞓着咗

還原靚靚拳

我到而家都未瞓着
喊緊

[凌晨自貼006]少年隨手往窗外一拍，嚇然發現美麗如畫景觀

笑撚死我

已follow待笑

樓煮尚在人間嗎？😨😨😨